Cable News - 瑪嘉烈、東區及威院各多一名確診武漢肺炎

好快就社區大爆發
特別啲地盤開始開返工

琴日政府果個隔離屋苑名單突然多咗49個
一撚定係之前收埋唔講

大家要盡量小心 呢14日盡量少出街
家庭傳播率極高
一個中就全家死

係咪寶嘉？

咩人

每到1-2個
果1-2個可以惹到3-4個
果3-4個...

唔識計了

以為今日無，點知一嚟嚟3單

地盤一早開工啦

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。